大家點睇呢堆圖

上面堆花花圖非常有五毛 style

有微信巴打幫手傳出去

但似係宣傳緊係港「英」政府做既好事咁

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單